因蠔涌爆炸品案坐牢 瘦仔變健碩 獄中健身自強 釋囚組過來人教練團

靚仔手足IG:

【明報專訊】阿烈雙手按着地板，用力一撐，世界立時顛倒過來，雙腿倚傍牆壁借力，這是他在獄中最喜歡的時刻。2015年時21歲的彭艾烈（Rizzy Pennelli）捲入「蠔涌爆炸品案」，串謀製造炸藥和管有炸藥罪成，被判監3年10個月。原本囚禁他的監獄，卻成為他的健身室，他出獄後成為健身教練，希望組成一個「有故事的人」的團隊，在全港各區公園推廣健身，「我想自己係一個sample（樣辦），坐監出嚟都做到教練，我想做一個坐監嘅人嘅燈塔，畀人見到有人都做到，佢自己都做到」，無奈第三波疫情來襲，計劃需暫時擱置。

全文：

Push

真·囚徒健身
有囚徒/土炮軍火就更好

respect
監獄啲伙食都練到大隻

榜樣！！！！！

幾靚仔